1. Написать программу, которая получает из командной строки сначала слово “Hello”, потом слово “world!”. 
  Другие вводы игнорировать с соответствующим комментарием в командной строке. 
2. Из этих слов собирается предложение и выводится на экран.
3. Должен быть применен паттерн MVC.
